[BNO]有冇人想走之前用咗持續進修嗰20,000蚊學英文？

有冇推介？好似大部分課程係for academic 或考試，但本身想學daily life英文

睇friends la

good idea wor
我諗我會學programming，寫python

已經用緊$1都唔想蝕比佢

有無巴絲可以些牙報過嘅courses?